點解仲有人會上高登

嗰啲一定係腥香港人

笑